[文宣]裝修手足麻煩完事後痴依啲文宣係鋪頭

唔想民意逆轉就要解釋返行動
同我痴爆每間鋪

仲有其他手足嘅圖

P牌仔推唔到

推1/10

有用，幫你推

推2/10

推

推3/10

push

推 中排手足可以帶 等前線手足搞完貼

推4/10

推呀

推5/10

推
順便推埋周庭條tweet啦

幫幫手推

印晒出黎！！！

啱啱想講你就開咗post

幫你推

一條龍服鋪
拆鋪 — 連儂牆裝修服務

和理非幫下手印定D出黎啦
貼定雙面膠紙 比裝修手足一做完野就貼上去
大家合作下

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

推！

幫你推，認同！！！

唔係割席，但跳出同溫層既話，好易就聽到和理老一輩開始有疑惑

文宣追唔上勇武
呢個情況再次出現

所以大家要痴文宣，
FB share 文宣，
Whats app share文宣

另外，老一輩既黃色係有底線
1) 切勿無差別攻擊，否則我地同狗係無分別
2) 政見係立場，藍色店交比和理非罷食罷買
3) 出賣港人係出賣良知，做好文宣既話，d舖話知你做乜都唔割

希望手足睇到，三思而行

點解唔係你地班唔夠膽落場做野既人痴？
你地咁驚民意反彈既咪自己落手囉
又要前線手足做呢樣做個樣？

推6/10

721

推7/10

點解樓主唔自己落場痴？
前線手足又要帶多幾樣野
痴個時又要晒時間
搞到俾狗咬係咪樓主負責？

裝修前幾日貼定，佢撕咗就再貼
等多d人知點解要裝修

講得唔好
總之和理非定前線都痴下係鋪同連儂牆

推8/10

推9/10

推10/10

黏係hoarding 度 我地當睇唔到

推
文宣重點

屌，原來有

呢d文宣自然會去痴牆
但更有效既文宣係裝修同時痴俾媒體影到
咁就易入腦d

其實裝修師父唔駛做呢啲，貼紙仔留畀「街坊」做

再推1/10

再推2/10

再推3/10

再推4/10

再推5/10

Push

再推6/10

再推7/10

幫你推，同埋放你入整合POST

難搞d喎

推 最好整埋點解要搞建制派office

再推8/10

出面話唔好破壞 罷食就夠既post就一大堆
呢d真係幫到前線既就冇人推

如果有和理非問「罷食美心咪得囉，人地有佢言論自由，又冇打人傷人，點解要爆佢鋪？」可以點答？

再推9/10

文宣

除咗裝修工具仲要帶文宣

再推10/10

仲要send上去Twitter!

推爆

有用，推

認同！ 同大俠一樣留個印記。唔係9幫你裝修

撞